我今晚要屌撚死班狗佢

屌閪咩 醒下啦
屌狗個成本同效益成正比咩？
成日有人因為近距離屌狗而比人拉
你地唔撚會覺得好撚無謂？

根本係人都知會濫捕 你仲挑釁佢地
比人拉撚咗就扮無辜 以為人地會可憐你

真係訓撚醒未啊？要可憐我地一早可憐咗啦
抗爭緊啊 仲小朋友𦧲地

真係唔撚該大家 真係為場運動著想嘅
咪撚貪一時口爽啦
收一收把口 留命做其他嘢

真係要屌狗都唔該企到遠一遠
咪撚on99兜口兜面屌 冇人救撚到你
亦唔撚會覺得你有幾撚型
只係覺得你有勇無謀on99

凌晨荃灣凌晨荃灣凌晨荃灣凌晨荃灣